# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-06 15:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: templates/admin/_index.html:18
msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "EZLog Management"
msgstr "EZLog管理"

msgid "EZLog Settings"
msgstr "EZLog设置"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

msgid "Content Management"
msgstr "内容管理"

msgid "Django Administration"
msgstr "Django管理"

msgid "Media Management"
msgstr "媒体管理"

#: ezlog/dashboard.py:63
msgid "Site Home"
msgstr "站点首页"

#: ezlog/dashboard.py:58
msgid "Quick Links"
msgstr "快速通道"

#: ezlog/dashboard.py:68
msgid "Plog"
msgstr "图志"

#: ezlog/dashboard.py:73
msgid "EZLog official blog"
msgstr "EZLog官方博客"

msgid "Site Parameters"
msgstr "站点参数"

msgid "Nav and Links"
msgstr "导航&链接"

msgid "Feedback and Support"
msgstr "反馈和支持"

msgid "EZLog Author's Micro-blog"
msgstr "EZLog作者微博"

## For django-taggit
msgid "A comma-separated list of tags."
msgstr "英文逗号分割的标签列表。"
